怕8月5號罷工被抽後算帳，難道輸咗香港就唔會比共產黨抽後算帳嗎？

一齊肯共同進退仲有贏嘅機會
如果輸咗香港就沒有然後了

秋